想送花比女朋友，巴打有冇好介紹？

預$1000以下
要送埋上office
有冇巴打有花店介紹

氹女送客有咩節日喜慶我都係幫襯開依兩間

thanks